覺不覺周子瑜d 經歷好神奇？

台妹入韓國三大娛樂公司
出道節目投票第一
引起台獨事件影響台灣大選
所屬組合爆紅
idol國民度調查全韓第三
世界百大美女第三
奇女子

個世界重神奇啦

快D返去取代蔡英文啦

証明一個受人喜愛既女性係唔需要太多野講

美女榜佢邊係排第三

有人先有世界
係人神奇令到世界神奇

蔡依琳好過啦

靜態襟睇過活潑

出面好多post 喎

有路既人多的是啦

咁大單野無收佢皮算好野

反而多人識左

有幾大，道左歉冇位入佢。個慘樣引發人同情心+多左人留意佢=人氣

咪係囉
明明又唔係靚

除左台獨單野咁岩得咁橋,其實都係娛樂方面D野,只可以話佢相關方面發展不俗
咁都吹奏到奇女子

其他

但我有啲覺得佢係白痴
或者唔太適合做明星
佢好似好鬼怕醜咁
上節目又唔鬼出聲
你話佢韓文廢
大佬都去咗幾年韓國
都仲係咁廢

冇黃安有撚人識佢咩

神邏輯 個個明星都係靠政治先有人識既咩

至少周子瑜係

On9 公司唔會宣傳既 無宣傳就唔使做明星啦

我覺得唔係子瑜事件
TWICE反而唔會咁紅
加上子瑜係靚既

唔覺佢靚

另一賣點，呆呆地，唔係個個都Hani咁活躍
韓文唔正當地人聽會覺得cute

個百大美女真係靠知名度黎上
榜上面d人有好多都靚過佢

何以見得
佢唱歌唔差喎，只係太少部分

twice邊個唱功得

你都on9

泡菜野用嚟聽㗎咩
用嚟睇㗎

佢有少少時勢做英雄
無可否認佢真係好靚女
Twice最花樽一定係佢
真心得個靚字
唱歌同跳舞真係同其他成員差太遠

講實力twice成隊係新世代女團之中最屎架啦
九舊都係屎
點解要分邊舊臭D呀?

不過最易認最靚女又係呢隊
JYP搞九人九色黎包裝屌打晒其他實力團
健康體操舞搭配可愛風洗腦歌
公園阿婆都識跟住跳啦
又拎晒咁多大賞
屈晒機
其他新世代女團班醜女賣唱賣跳都唔夠twice玩

唔使用醜化一隊黎美化kpop
Kpop 全部都係垃圾係屎

外加大腿粗過連登8成巴打

大大聲奶鞋自認係支那人
班鳩登仔台灣狗 就含到雪雪聲

世三

Kpop學人講實力，笑到

twice 應該好過dia

神奇既人做咩都咁有話題

唔見得人咪比少啲佢唱囉
你自己由sixteen開始聽啦
係有進步嘅 但係都仲係差人三條街

周子瑜根本係花樽
佢係之後被「追加」入twice
喺sixteen入面 佢好多場都係minor
最後都比人out咗
到最後JYP都仲「追加」周子瑜入twice
JYP咩機心一眼可見啦
咪就係想多條支那line
又見佢樣唔差 嗰排又啱啱喺台灣有人氣
可以成功吸引一眾毒男繼續關注sixteen-->twice班女
咪add埋入twice囉

佢啲實力更加高下立見啦
唱歌：又唔撚得（唔夠好囉，未至於屎嘅，只係可以話佢唔走音only ）
跳舞：拍埋啲韓妹到 佢跳舞又跳得慢半拍 有興趣自己睇mv求證
表情：西面西到 佢好多條MV啲表情都好生硬
笑又笑得假
TT likey 都有zoom近鏡位比周子瑜 佢都唔撚識做 啲表情又西又生硬 曬撚哂 見到真係唔想睇落去
所以點解mv佢咁少鏡頭咪就係因為公司唔想比人知
周子瑜就係一碌花樽
谷人氣同支那line
勉強都只係可以話佢識跳舞識唱歌 同最重要個樣 樣靚
而家連對長腿都粗埋
無眼睇

志效 娜璉

子瑜

佢唔係反中架咩

多圖